庄锭欣原來係狗隻後裔

微博有人自稱係佢朋友 Po咗兩張合照出嚟
篇野水蛇咁長其實唔使睇
重點係中間嗰句她父親是香港警察
唔怪得奶人民幣奶得咁開心
根本人哋一直都係狗女嚟

好醜

垃圾